唉東張西望真係無陰公，人地都係生活有困難先乞食

係要追殺人係咪搞到人個阿伯自殺先收手

扮行唔到，呃人同情心

而且佢仲要有錢搭車過嚟行乞

樓主咁好心，捐身家幫阿伯啦
唔係得個講字下馬

其實d人做左善事，阿伯又賺左錢，win win situation

行乞師

林鄭快啲投資俾眾籌師